# Kodi Media Center language file
# Addon Name: PVR WMC Client
# Addon id: pvr.wmc
# Addon Provider: KrustyReturns and scarecrow420
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "Server Hostname or IP"
msgstr "서버 호스트네임 또는 IP 주소"

msgctxt "#30001"
msgid "Keep IP address to 127.0.0.1, if server is running on this same system"
msgstr "서버가 동일한 시스템에서 동작하고 있는경우, IP 주소를 127.0.0.1 로 유지하세요 "

msgctxt "#30002"
msgid "Port Number"
msgstr "포트 넘버"

msgctxt "#30003"
msgid "Stream timeout, unknown problem"
msgstr "스트림 시간초과, 알 수 없는 오류입니다"

msgctxt "#30004"
msgid "No video data found on this channel"
msgstr "이 채널에서 비디오를 찾을 수 없습니다"

msgctxt "#30005"
msgid "Tuner is needed for recording"
msgstr "녹화를 위해서 튜너가 필요합니다"

msgctxt "#30006"
msgid "Recording delete failed, file in use or write protected"
msgstr "녹화 삭제 실패, 파일이 사용중이거나 쓰기 금지 상태입니다"

msgctxt "#30007"
msgid "Recording delete failed, recorded file doesn't exist"
msgstr "녹화 삭제 실패, 녹화된 파일이 존재하지 않습니다"

msgctxt "#30008"
msgid "Recording file not found"
msgstr "녹화된 파일을 찾을 수 없습니다"

msgctxt "#30009"
msgid "Alternate channel chosen: "
msgstr "선택된 대체 채널:"

msgctxt "#30010"
msgid "Alternate time chosen: "
msgstr "선택된 대체 시간:"

msgctxt "#30011"
msgid "Can't start, tuner is no longer available"
msgstr "튜너를 사용할수 없어서 녹화를 시작할 수 없습니다"

msgctxt "#30012"
msgid "Channel content is protected"
msgstr "채널 컨텐츠가 보호되어 있습니다"

msgctxt "#30013"
msgid "End time increased by "
msgstr "종료 시간 연장"

msgctxt "#30014"
msgid "Enable SignalStatus calls"
msgstr "신호 상태 호출 사용"

msgctxt "#30015"
msgid "Refresh SignalStatus Interval (sec)"
msgstr "신호 상태 갱신 주기 (초)"

msgctxt "#30016"
msgid "Store Resume/Watched status on server"
msgstr "서버에 이어서 보기/재생 상태를 저장"

msgctxt "#30017"
msgid "Recorded TV folder not found"
msgstr "녹화된 TV 폴더를 찾을 수 없음"

msgctxt "#30018"
msgid "Recorded TV folder cannot be opened"
msgstr "녹화된 TV 폴더를 열 수가 없음"

msgctxt "#30019"
msgid "ServerWMC version update is available (%s)"
msgstr " ServerWMC 버전 업데이트가 가능합니다 (%s)"

msgctxt "#30020"
msgid "All tuners for this channel are busy"
msgstr "이 채널을 위한 모든 튜너가 사용중입니다"

msgctxt "#30021"
msgid "LiveTV timed-out"
msgstr "라이브 TV 시간초과"

msgctxt "#30022"
msgid "LiveTV error, exited early"
msgstr "라이브 TV 오류로 미리 종료됨"

msgctxt "#30023"
msgid "Recording stream timed-out"
msgstr "녹화 스트림 시간초과"

msgctxt "#30024"
msgid "Recording stream exited early"
msgstr "녹화 스트림이 미리 종료됨"

msgctxt "#30025"
msgid "Use WakeOnLAN to wake up server"
msgstr "서버를 깨우기 위해 WakeOnLan 사용합니다"

msgctxt "#30026"
msgid "Sending WakeOnLAN to server..."
msgstr "WakeOnLan 신호를 서버로 전송중입니다"

msgctxt "#30027"
msgid "Time drift between client and backend of %s minutes"
msgstr "클라이언트와 백엔드 사이에 시간차가 %s 분 납니다"

msgctxt "#30100"
msgid "Recording Preference"
msgstr "녹화 설정"

msgctxt "#30101"
msgid "Record this episode only"
msgstr "이 에피소드만 녹화"

msgctxt "#30102"
msgid "Record the series"
msgstr "시리즈를 녹화"

msgctxt "#30103"
msgid "Show type:"
msgstr "표시 유형:"

msgctxt "#30104"
msgid "New and rerun"
msgstr "새로운 것 및 재방송"

msgctxt "#30105"
msgid "New only"
msgstr "새로운 것만"

msgctxt "#30106"
msgid "Live only"
msgstr "라이브 만"

msgctxt "#30107"
msgid "Channel:"
msgstr "채널:"

msgctxt "#30108"
msgid "Any Channel"
msgstr "모든채널"

msgctxt "#30110"
msgid "Airtime:"
msgstr "방송시간"

msgctxt "#30111"
msgid "Anytime"
msgstr "항상"

msgctxt "#30120"
msgid "Delete Timer"
msgstr "타이머 삭제"

msgctxt "#30121"
msgid "Delete this episode timer only"
msgstr "이 에피소드의 타이머만 삭제"

msgctxt "#30122"
msgid "Delete the entire series"
msgstr "전체 시리즈 삭제"
